陳浩天：感謝旺角衝突附出者

因兩年前旺角衝突，被告暴動的最大年紀政治犯，72歲嘅Sam哥，5月2號就要面對裁決。情況並不樂觀，隨時面對三年以上嘅監禁，但Sam哥都係豁達面對，每次都以雖千萬人吾往矣嘅身影行入法庭。加油，多謝你嘅付出同鼓勵，請保重!

附出?

人哋講付出

BTW

勇士固然值得嘉許，本人亦希望港獨大業能夠成功，但大家須知道港獨係一件極之艱辛嘅革命，而以目前香港人普遍嘅生活質素，大部份都未至於爛命一條，咩都冇嘅地步，我剩係喺到問連登仔，你地願唔願意為港獨坐監？答案顯而易見，我相信大部分香港人唔會咁團結，無謂再曬時間呃自己，嘅然靠自己力量達唔成，大家係咪應該去諗一個更實際嘅方法為香港續命呢？

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

五毛「dewi👿」實錄

付出

附出

D軍火到未

回你老母